呢條片集齊哂全香港最垃圾youtuber

大j 呢？

大j高質喎

最右邊條友乜水嚟?

咁大堆頭

得熊仔頭同笑波子算係youtuber
其他都唔算啦

2:35 開始好俗

笑波子無睇過就唔評論 但Rose Ma真係好樣衰
熊仔頭平時搞笑嘅 但今次真係笑唔出
成條片得達哥可取

中學生拍?

想點